# MongoCommerce

  An e-commerce platform built with MongoDB and NodeJS.
  
## Avís

Aquest repositori l'hem creat perquè, tant el repositori del backend com del del frontend, s'han corromput per un problema amb la codificació dels caràcters especials dels missatges dels commits que es feien.